其實搞領養果d義工想點

老老實實 大家都話贊成領養代替購買
但係上網搵領養既條件成日都有
要25歲以上 如果唔係就要家長同意書
只比餵品牌生肉糧既人領養 喂乾糧唔得
要家訪 裝窗網 一定收入
又要人報埋數屋企有幾多人啊 有咩習慣咁
一係就話就算比你養左隻貓 都要定期上嚟檢查家訪
就算家訪左都未必比隻貓你
要等義工睇哂咁多間屋先決定

做乜撚？搞到好似你生隻貓出嚟咁
就算幾有心想養 幾有心願意去照顧
都比班義工搞到心很累
你話拍條片影屋企環境比你都算可以 下下都走嚟我屋企 係咪真係咁得閒 裝窗網果d就話確保貓既安全
但班義工定咁多條件
喺街執隻B 放到兩三歲大都冇人領養到又點解

成日見到義工打埋果d「請給可愛寶貝一個家」
我就心諗 其實你地毀左隻貓既幸福幾多次
有時好羨慕執到貓bb既人

話時話 有冇人知邊到有黑貓 長短毛都冇所謂

利申 搵過好多方法領養 屋企自己都有隻係人地棄養接返嚟 養到肥肥白白

點先發動到技能

睇到人地執十幾隻真係呆哂嘴

人地唔洗做生意咩

義工做咩生意
講緊話免費領養果堆

你估真係免費咩
有一半都擺明搵水魚啦
貓義工死全家

有時覺得佢地似幫自己擇偶多過幫貓
「請大方的你接受無家可歸的浪浪」

其實我領養左返屋企就block柒佢wts電話 上門就報警得唔得？

小心到時人地放你資料公審你
話「懷疑虐待貓貓 主人失聯求協助 拯救貓貓大行動」
義工玻璃心 好恐怖